你好，我是Lady Gaga的斗牛犬

我刚被人绑架，子弹打伤了我的右腿，现在只需要您转帐500元作为医疗基金。手术成功后，我会安排您与Lady Gaga见面。麻烦请转帐至372****635716

過左數了
幾時可以見面 我想合照